（熊軍）星期一7500賺幾多好

睇住美股跌1800點都唔買熊既，唔好話識投資美股仲要反彈都彈唔起，星期一又要數錢依個時勢買熊沒窮人

博仔買左熊未

真係諗唔到點升

唔洗多 我地都跳反1800點就夠！

跌

咪就係因為你班友買咗跌。

想自燈? 就跌到仆街比你睇